在该组织的第一次新闻发布会上，塔利班发言人扎比胡拉·穆贾希德(Zabihullah Mujahid)承诺大赦阿富汗人，妇女将在“伊斯兰法律”范围内享有权利，该组织庇护恐怖分子的日子已经结束。 专家们在评估塔利班时关注的3件事|Gabby Birenbaum | 2021年8月25日|Vox 
 如果état政变中给予的大赦被取消，这将是LGTBI对这个记者、律师、土著领土的捍卫者、加利法纳人和村民的人权受到侵犯的国家的巨大贡献。 美洲法院裁定洪都拉斯对跨性别妇女的谋杀负有责任，华盛顿刀锋报，2021年6月28日 
 他对普通士兵和南方联盟低级官员实行全面大赦。 阿富汗的未来可能是美国士兵福祉的关键，迪伦·卡罗尔，2021年5月6日，华盛顿邮报 
 克鲁兹是一名古巴移民的儿子，他强调反对特赦被父母非法带到美国的儿童，因此赢得了掌声。 泰德·克鲁兹与右翼组织保持联系，尽管其极端主义信息|贝斯·莱因哈德，妮娜·萨提亚| 2021年4月23日华盛顿邮报 
 至于目前生活在美国的数百万无证男女，对那些合法入境或仍在等待成为美国公民的人来说，大赦从根本上来说是不公平的。 乔治·w·布什:移民是美国的决定性资产。 以下是如何恢复对我们体系的信心。 乔治·w·布什2021年4月16日|华盛顿邮报 
 如果没有虚拟专用网络，就无法访问大赦国际和记者无国界组织。 中国互联网比你想象的更自由|Brendon Hong | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 他明确表示，他对“90%的内容”感到满意，但他永远不会支持“大赦”。 古怪的驯鹿农民让政府在圣诞节开放|本·雅各布斯| 2014年12月11日|每日野兽 
 他还决定不利用最近的一项税收特赦，根据这项特赦，他只能偿还所欠税款的10%。 足球巨星梅西是否腐败? Jack Holmes 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 除了大赦，我们的边境也将永远得到保护。 反对非法移民的自由派|道格·麦金太尔| 2014年11月25日|每日野兽 
 但这已是昨日黄花，就像他声称自己缺乏单方面大赦的权力一样。 随着移民法案的出台，奥巴马和福利党再次罢工 
 与预期的大赦相反，只有少数几个特别赦免得到了批准。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 后来，他主动向军事当局自首，并根据大赦公告获得了赦免。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 这不亚于1908年的土耳其革命，其结果是对所有政治罪行的大赦。 人类的摇篮|W.A. 老土 
 欧涅亲王赦免了叛乱分子，奥地利政府建议他们停止抵抗。 拿破仑·波拿巴生平|威廉·米利根·斯隆 
 他们发布了大赦，甚至赦免了那些对我们犯下最可怕暴行的人。 巡回委员会 答:亨提